警總後門聖詩位冇人！

後門唱聖詩果度冇人
小量狗隻係門口望緊